====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A l ’ échelon du Ministre , ç ’ a été un peu plus ennuyeux parce que pour faire ce schéma directeur et publier cette carte , encore fallait-il que cela ne devienne pas un instrument de spéculation foncière éhontée qui risquait de faire sombrer le tout dans les attaques justifiées d ’ ailleurs sur la spéculation foncière .
Entity Name (Type) :: Ministre (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ministre (PER)
Total entitiy counts: 1

